# Esperanto Colemak klavye düzeni

Tercüme: [english](README.md), [esperanto](README.eo.md), [中文](README.zh-CN.md), [español](README.es.md), [العربية](README.ar.md), [português](README.pt.md), [русский](README.ru.md), [bahasa](README.id.md), [български](README.bg.md)

![Esperanto Colemak'ı önizleyin](./media/preview.png)

Bu benim Esperanto diline uyarlanmış Colemak'ı temel alan bir klavye düzeni yapma girişimimdir.

## Bağlantılar

* [Ana sayfa](https://salif.github.io/colemak-eo/)
* [Kaynak kodu](https://codeberg.org/salif/colemak-eo)
* [Tartışmalar (Github)](https://github.com/salif/colemak-eo/discussions)
* [Sohbet odası (Element/Matrix)](https://matrix.to/#/#salif-colemak:mozilla.org)

## Kurulum

### Linux'ta kurulum

Bu sayfaya bakın: [LINUX.tr.md](./LINUX.tr.md)

### Diğer işletim sistemlerine kurulum

Size yardımcı olamam, işletim sisteminize kendiniz yüklemenin bir yolunu bulmaya çalışın.

## Katkı

Bir hata bulursanız veya bir iyileştirme önermek isterseniz, bunu [Codeberg] veya [Github] üzerinde paylaşmaktan veya bir çekme isteği göndermekten çekinmeyin.

[Github]: https://github.com/salif/colemak-eo/discussions
[Codeberg]: https://codeberg.org/salif/colemak-eo/issues

## Diğer klavye düzenleri

* [Esperanto Şavi alfabesi için](https://salif.github.io/shaw-eo/)
* [Türkçe dili için](https://salif.github.io/colemak-tr/)
* [Bulgar dili için](https://salif.github.io/colemak-bg/)
